【拍劇當試煉】跟圈外追求者有好開始 唐詩詠唔排除閃婚

想閃婚，唐姨應該好心急啦

【今日直撃】唐詩詠在除夕倒數活動上承認有圈外追求者，今日出席商場活動時即被追問進展如何？她說：「食吓飯，都OK。（有無機會發展？）每個人都有機會，我唔可以放棄這些機會，起碼大家傾到偈、食到飯。（算是好開始？）係，係個好開始。（要觀察多久？）唔知，我嚟緊開劇，是個好好…試煉，我嘅時間表不是每個人都接受到，可能人哋接受唔到呢？（希望今年「脫單」？）又無一個期限畀自己…（會否閃婚？）有機會﹗（畀3個月時間對方？）驚嚇親人…，我唔止，要拍5個月，是好大嘅試驗﹗」
提到上年聖誕節在Ig上載4人合照，並留言話有3個人妻，唐詩詠解釋是講當中已婚的圈外女仔、黃翠如及C君的女友，並不是講自己，坦言自己會努力的。
（即時娛樂）

停經未

應該快啦，要趕生小朋友

唐姨幾時先識收皮

以為係美人開post
姨（37）要搵人埋單啦

係既 都37歲係趕住結婚既

美人預感幾準
你之前估佢今年結

唐衣(就３８)

個西生蜘蛛網都仲未嫁得出

再過兩年就40